五毛狗入一入黎

梁天琦3條入得1條，仲要爆埋大陸影相恐嚇法庭

輸撚曬喇你地 柒頭

如果同期執行的話 入一條已夠

你搵黃台仰問下 我等睇聽日報紙寫恐嚇法庭部分

唔阻你安慰自己煽惑9:0不入

多得你尋日開post發功喇，我有留言架，你又唔覆我

五毛十卜ching

五毛720S

五毛JR

咁你答我影相係咪一場誤會

蠢鳩鍵盤捐血五毛 JR

麻煩巴打減少cap圖，有d難睇，用文字討論

唔洗但喇，行兇不遂都係行兇，但支持你追究

呢啲post真係捕蚊器 幾隻五毛即刻衝入黎

戚繼光，十卜Ching，720S，比老腦照緊肺？

五毛又無份做陪審員，佢比人判成點，關五毛咩事

有人因為政治行動坐監，過程係點都係大家都輸既局面，笑少佢地一日吧

出面一堆梁天琦考警察post，明顯有人落井下石+spin走恐嚇問題